\begin{song}[remember-chords]{title={Himna Medvedkov in Čebelic}}

	\begin{kitica}
		Rad medvedek se smeji \\
		Brunda, brundada \\
		Dela pa se ne boji \\
		Brunda, brundada \\
		\begin{repeated}[2]
			Vse medvedka veseli, veseli \\
			Kar narava ga uči
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Male pa čebelice \\
		Zum zum, zum zum zum \\
		Pridne so in delavne \\
		Zum zum, zum zum zum \\
		\begin{repeated}[2]
			Ko v naravo polete, polete \\
			Sončeca se vesele
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Naša je družinica \\
		Zum zum, brundada \\
		Vedno vedrega duha \\
		Zum zum, brundada \\
		\begin{repeated}[2]
			Ko odrasli bomo mi, bomo mi \\
			Taborniki bomo vsi
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
